有2張表演飛,但我得1個人,點搞好

是咁的, 有免費飛派我梗係狗衝去拎
但佢一派就派2張, 我得1條友, 另一張點算

已問朋友, 無個得閒睇/ 有興趣

比哂我

拎一張去抆屎

咁都係吉左個位

jer jer

俾晒兩張我